[召喚]由幾時開始，唔鍾意Samsung

睇住用An機好多都係用samsung, 見到就不期然覺得唔鍾意，但又唔識點去解釋。
以前買Mon, 買Feature Phone 都仲會揀Samsung，而家真係望都唔想。
到底係出於咩原因唔想再理呢個牌子? 係因為易撞機? 因為爆炸? 因為硬件屌打其他廠?

利申：用moto XT720->Milestone3->Lumia 920->Lumia 930->Sharp 404sh

大陸再仆街D係監控

因為上得多連登 羊群心理人云亦云

用過兩部samsung都唔覺差
後來陪條女一齊換iphone
都唔覺iphone有咩特別好

S1抄iphone
S2 1700
S3 S4 S5 S6 俾apple 告，發現係對住apple功能逐點抄
Note7 香港不屬於地球

機設真係唔識欣賞，上下圓弧唔覺直角好睇。
機背又係平平無奇，玩色又唔掂。
即使唔用sony 都認得佢experia 隻紫色。

認真答。由S2之後，三叔變質左。
S2係sell性價比，呢個策略幾時都係咁受消費者青睞。三叔呢次嘅成功，令佢有左我都可以做apple嘅感覺。
之後嘅s3,note系列，三叔已經忘記左自己係以性價比起家，而變左要做android 界apple嘅執念。可惜三叔啲軟件實在太差，好好嘅s835都可以係佢手上變到比其他慢。touchwiz 「打手好強調佢改左名叫samsung experience 」有幾垃圾就自己落鋪玩下對比下就知。
連三叔啲高層都講，佢地訂高價，純粹係要跟貼apple, 一樣嘅高價可以比人有唔輸過apple嘅感覺
又鍾意加埋啲三叔系垃圾app, 方死人唔知佢個系統唔夠垃圾咁。當啲客傻嘅咩。
之後碌爆單野都唔提喇。去到s8叫好返啲。但note8 跟本係s8plus 加強版，無碌柒果種靚同極致感（雖然爆左）
三叔硬件還可以嘅。如果佢肯出pure android edition model, 我都會留意。

1700蚊開始

想做Apple 呢度都幾明顯，pricing 真係高。另外屋企人有用samsung 平板，堆原廠app 真係無意慾用(我有部asus 平板)都係咁。

越紅越反囉

S1抄3GS開始

維修1700開始

我記得note 1 的年代，好似一過保養就壞。尤其係粒電。

Samsung 都有佢好嘅 ，帶起phablet,Oled, glass back,不過note 7 嗰次之決定一世都唔幫襯

唔味精mon

工讀生時期

唔記得呢單

鵬泰 ，呢單野台灣搞得比較大，香港反而冇咩影響

回返主題先
由note 7開始（note7前我都幾睇好佢，依家就真係不了）
我原全唔明白點解note7事件後仲咁多人買三星機
不論cp值，性能同埋售後都有其它廠好過佢
唔通貪佢個會反光既曲mon？

品牌效應，做左個形象係An機做阿一。

就係工讀生個期煲到Samsung先係Android首選
台灣揚咗出黎咁大反應，都係因為土炮HTC俾Shamesung打手寫衰晒

台灣有鵬泰，你估香港冇咩
但係香港可以俾咩反應？你出黎撐咪盞其他人覺得你係打手
結果An機=Shamesung on99

代理同cs 垃圾到暈

第一次用三叔係s4，仆街熱撚到可以熨衫...
唔夠大半年已經收左皮，從此唔再鐘意三叔

gs2個時，拎上代理整左3次都唔得，好似冇整過咁

重有高登個瘋粒2號同過埋黎lihkg個件另類重口味

千七時代

一直因為佢個UI好核突所以唔鍾意

我覺得三星只係勝在marketing好

請得多打手姐。

一路冇好感過

用完s1之後就black list左

自知有呢個牌子就冇咩好感，冇特別原因

亖星送好很多贈品嫁

由大約十年前已經覺得samsung moon QC垃圾 其他product都唔考慮

note7事件後

從未用過 只覺得shamesung得s2係好機
利申 第一部機HTC wildfire s 之後用Sony用到今日 換左3部

屋企人叫我幫佢部samsung 整d suppose好易整既野開始

三星機係無問題，只係因為要反泡菜

又唔見反lg返得咁勁？以前高登手機台比人叫LG台，以前Pantech嘅VEGA都好多支持者。
唔好用反泡借口借啲依掩飾三叔問題

送都唔用

寫上來真係寫到佢係最高規格旗艦。

S2時代
舊電一到40%就必定自動打柴
個一年用到媽媽聲
個年開發誓以後唔撚會再用三鬆牌子嘅產品

s2 update os 死底板

S3開始

一樣 s3開始 跌一樣爆mon 跟住整成千 屌佢老母

s1,copycat

爆Mon

s3 開始覺得佢唔掂
又多內置apps 食位，部s3 用到後期已經燥燥地

嗰時用s2,，新機三個月連續就死電死底板死鏡頭 ，整好之後即刻trade 走，三叔永不錄用

其實設計幾靚 純粹因該佢係an機所以唔中意

S3倒水電後

前s2用家

好多年前買過一次三星產品既mp3,,唔夠一年打柴
之後冇再選擇三星既產品

Samsung 係 sell 設計
今時今日的確係引領業界

一撚樣
電視電話1年鬆啲就壞
個電腦mon又係年幾就壞
從此samsung永不錄用

SONY玩工業設計果陣
***仲飲緊奶咋

唔係話***未贏過設計大獎，但數量肯定唔夠SONY多

S2賣$5298都叫sell性價比？

Samsung生產到頂級CPU Exynos 8890係2016功耗同效能好過S820中國啲廠又得唔得，仲有oled同本身半導體技術

以為Samsung得包裝就真係人云亦云

將個指紋解鎖設計到放係鏡頭傾邊，等人解鎖送鏡頭有指紋，果然係引領業界，無人跟到添

由s3之後
用過s2 s3 note note2
S2之後都係垃圾
廢到一個頂點

唔係點 show off new function

一日唔放棄個垃圾touchwiz, 一日都唔會有改善。
Btw, 啲打手話touchwiz 改左名做samsung experience 就叫改善左

好貼心，好人性化

用過S2其實幾好
膠機跌極都唔壞，有刷rom 好好用

之後用S3 已經覺得好垃圾，刷左rom都又慢又倒水就無用

屋企人用過S5, Note 3, S7 都係又慢又倒水

NOTE7開始

但有旗艦感

由屋企人用Note第一代，叉叉下電燒火牛，上到維修就黑面，條線又話如果有拉扯過唔包

當你地球人算係咁

益美國都唔益泡菜仔

S2都話好 淨係個mon個顏色已經綠色到嚇死人啦

成堆ifanboy根本反android多過反三叔

好認同
本身都還可以，就係搞埋d “samsung experience“ on 9 野
仲想造個 Tizen 出黎起Google 飛腳

By 反文黨黨羽會員
三叔唔契弟，點做三叔。

硬件唔差係基本啦 半導體大廠喎
但係其他野差
好似部s8+
隔籬post都仲有人撐好用
個ui lag 大家都用同一粒835
其他機快過s8+幾個身位
反智指紋解鎖放係鏡頭附近
又要扮唔想抄lg放鏡頭下面
垃圾人臉虹膜 保安程度冇得同apple 比較
垃圾曲邊 冇乜作用得黎
仲會增加誤按既機會
講相機唔夠u11黎
講mon唔夠xzp 4k mon 黎
仲要夠膽死賣6千幾
已經未計佢收會費

咁都撐得落話好用 真係狗改不了吃屎

S2 開始已經唔鍾意
樣衰手機

btw cpu個spec 係幾好

即係咁，間間廠都比人有打手。但偏偏就係得三叔證據確鑿比人捉到佢用打手吹奏自己抹黑人，指出佢嘅問題就屈你盲反。三叔契弟好野呀